幫靚女私補會唔會認真有heart啲

你地會唔會

no la靚仔就會

絲打？

有
本身U底最後3左

睇錯
係靚女幫我補

掛唔掛住個miss

掛
其實可以搵機會見佢 不過費事 補習唔知望佢對波定望notes

專心溫she la

好慘

巴打

會 真心想佢好

補完未？定仲補緊

會,尤其係補BIO,我都落手落腳去教,希望佢吸收得舒服D

求介紹

會

靚女同恐龍都補過😂

會唔會對2個學生雙重標準

靚女係任何方面都吃香啲
諗唔到係香港靚女會蝕底

吸收 教埋環保

有人話女學生唔應該搵男導師
我就話你覺得自己靚女既話 搵男導師個導師一定教得好用心

其實靚女喺邊到都冇得輸架啦

再電一電佢 學費都可以慳返

最多收平啲姐